始終最鍾意阿飛正傳

幾廿歲人
睇左唔少戲
始終最鍾意阿飛正傳
張國榮
粱朝偉
王家衛
全部都好raw
好唔完美
但係好青澀好深刻

On9

古龍